反蒙面法超合作運動

喂 999 呀 我見到 XX 街有幾個人戴口罩係度唔知做乜喎，你快D派人黎拉晒佢地

你見到有幾多個？
三個呀，咁算唔算非法集結？
好你等等我地即刻派人黎～

再睇住食

全民開花🌼
超合作運動

等班狗黎到再召喚魔法師